今日真係好多新聞令到我好嬲，好唔開心。。。。

所以我決定聽日照常翻工翻學

面具人鏈已改期 10月18見 唔好去錯

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

大家唔好俾呢啲新聞影響正常生活呀，唔抵呀

性侵姐，死人姐，阻唔到我翻工就得啦

對抗警暴，1011 十八區開花

梳笑撚咗原來樓主係on9一名

?做咩入黎我個發洩post留言?